（非引戰）以前d人唔係話太空咭太空機睇tg channel，咁點解而家要分開tg睇網上消息，Signal同朋友傾計？

如題 tg可以雙開account

可以下載中文化，又多功能。

希d功能你真係用到果時會好讚嘆好方便的。

如果你哋話我點解以前Wtsapp+tg唔請而而家講，其實我以前Wtsapp年代都叫人轉去tg的，可以起我底。

Btw Signal>>>>>>wtsapp，唔使討論，tg同Signal 邊個多人用都好，都唔好用Wtsapp

tg一早有雙開 好多人唔知
過咗咁耐仲懵吓玩緊whatsapp
不過tg一次用三個ac有啲唔方便

tg預設冇點對點加密
tg group chat唔支援點對點加密

tg比signal有更多功能

Push

總之共識就係唔會用返whatsapp

Push

tg最好就係可以edit msg

同frd用左tg都5,6年
一直理解唔到點解香港咁小人用
就算用都淨係用黎咩睇咸野抗爭野
明明msg app黎講真係屌打晒市面其他

係，呢個我都係最近先知，因為最近想開返個真身AC睇下可唔可以R到人去TG，先發現佢雙開咁方便

結論，除左whatsapp同we柒
你想用咩就用
只不過大圍風向開始吹就係吹signal
所以先叫人轉signal

唔係傾國家大事 冇需要下下點對點

結論大圍戇鳩
比啲垃圾ig page post鳩噏 揀咗個戇鳩啲嘅app

講緊tgx